林鄭月娥：今天我親自接受了病毒測試

我後天會率團到深圳出席蓮塘口岸/香園圍邊境管制站的開通儀式，雖然政府工作屬可豁免14天檢疫安排，我們仍須提交核酸檢測陰性結果才能過關。所以我和各代表團的同事今日都接受了新冠肺炎病毒的檢測，由衛生署的䕶理人員進行咽拭子採樣，我亦藉此機會為將於9月1日推出的「普及社區檢測計劃」，聯同兩位採樣同事做宣傳推廣，呼籲大家踴躍參加檢測。

對普及檢測，不同專家有不同意見，有些擔心成本效益，有些擔心檢測後會令市民警覺性降低；然而，政府專家們一致同意，可以找出社會中的隱性患者肯定是好事，而且是愈多市民參加愈好。計劃亦有助於香港可以早日恢復經濟活動和市民的日常生活。

這次大規模的社區檢測完全不會減低衞生署和醫管局為診療病人或衞生監察所需的檢測能力，也不會影響我們針對特定群組正進行的檢測工作，因為「普及社區檢測計劃」的化驗所能力是由中央人民政府委托機構、動員內地支援人手承擔，而安排市民安全有序地接受護理人員採樣，則由特區政府負責。

有中央政府支持香港，內地專業人員分享經驗，特區政府全力動員，市民萬眾一心，肯定有助遏制疫情，但很不幸地，社會有小部分人似乎關心政治計算多於市民健康，他們不斷抹黑計劃，以慣常技倆提出「DNA送中」的口號來唬嚇市民，更有本身是醫生的政客，提出各種失實的指控，務求把「普及社區檢測計劃」打垮，來達到他們反中央、反政府的目的。難道我們會讓他們得逞嗎？

我必須強調，「普及社區檢測計劃」只有一個目的：維護市民健康，令香港早日走出「疫」境。我們極重視感染控制，每個採樣站的安排都經專家評估，會定期消毒；每個參與採樣的人員都有護理訓練，也會配備充足的個人防護物品，採樣過程一點都不複雜，也不會產生不適，對採樣人員及參與的市民都是安全的。
source：佢FB

Hi 君君

你d器官冇撚用

快D死

Hi樓豬

你幾時接受檢測？

被深喉了

7婆支持 我反對

最毒婦人心

新房自己用左先，一定冇毒啦

你梗係唔介意啦
香港人好介意呀

我#2 點解你唔覆

所以我和各代表團的同事今日都接受了新冠肺炎病毒的檢測
即係依堆
出席官員包括政務司司長張建宗、發展局局長黃偉綸、保安局局長李家超、運輸及房屋局局長陳帆、食物及衞生局局長陳肇始教授、創新及科技局局長薛永恒、政制及內地事務局局長曾國衞、警務處處長鄧炳強、海關關長鄧以海、入境事務處處長區嘉宏和行政長官辦公室主任陳國基等

同佢影相嗰兩個醫護既內心世界係諗緊d咩

共產黨叫你做乜你都冇得say no㗎喇

唔接受病毒測試=反中央、反政府,再次證明今次係入集中營前DNA檢查

條仆街hard sell得既 從來都無好野

「咪阻住我返工喇屌」

呢個係佢自己個人健康問題。
佢係咪日日沖涼、刷牙洗面，關大家乜嘢事？

佢用牙線，大家一定要去用？

快d中啦屌

關我撚事 有錢唔買外國廠疫苗

等睇 政府群組⋯
不過要佢返嚟香港先發現

柒婆拍片影住自己深喉呀嘛

無片無真相

冇做緊既圖你話上完太空都得啦

發現囝囝骨格精奇

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

第一次睇到
整得好有心機

君君fans

你兩個寶貝仔驗左未啊？咁後生器官仲好新鮮喔

FB幾時Ban鳩佢

肥力：越多人拒絕全民檢測及健康碼，香港越安全

林鄭本身係人型病毒，一定毒害香港人

點解唔係陳姑娘撩7婆鼻

閱

［廣傳］‘拒絕大陸檢測‘記者會：點解要求巿民簽名同意 測試‘並非出於 醫學診斷或治療目的‘？！

個page整開呢啲嘅 個名牌同surface就Ps上去嘅

唔自願做檢測就係反中央反政府？什麼道理？

難道我們會讓他們得逞嗎

會

你本身就係相反既代名詞

你叫人做乜 人就唔會做乜

跟住君君(樓主)撩陳姑娘

個樣唔知遮得夠唔夠
千奇唔好認到我

此地無銀

染婆dna係幫雜種含撚果陣收集左啦

嗰兩個支那人嚟，佢點敢畀香港醫護同佢挖嘢

我我我我我我我我我我我我我我我我我

我想睇陳姑娘表演多d

有pk

藍絲好開心咁集郵囉

係咪樓豬幫佢撩？

要七日篤一次

好似送咗中

屌你老咪隔咁多層都聞到柒娥口臭

呢條仆街越hard sell既野越無好野
送中講到自己幾咁高尚 咪又係陰謀
陳同佳仲係度唔去自首

純粹幻想，有無可能複製 DNA﹐什至生命體

Today I

今天我

樓豬心諗痴漢行開啲啦1630 po爭唔到#2嘅人 唔值得我reply

應該玩插鼻嗰個,咁打得冇理由唔做呢個嘅.

你講就信?收皮啦

好撚7煩，成撚日都我我我我我我乜尻

btw, 既然已經有人中完再中，更加證明驗嚟把撚。分分鐘D藍屍on9驗完有健康碼之後兩邊走，到時無形播毒大爆發就真係DLLM喇

林鄭本身就係病毒

其實驗左無野點解唔可以參與立法會選舉投票

//我們極重視感染控制，每個投票站的安排都經專家評估，會定期消毒；每個參與票站工作的人員都有防疫訓練，也會配備充足的個人防護物品，投票過程一點都不複雜，也不會產生不適，對票站人員及參與的市民都是安全的。//

自己都唔信底褲口罩

林鄭月娥(確診)

我唔想知呀

條友好鍾意用[親自]呢個詞
聽到煩

呢D賤種價值=屎 咪撚痴埋黎

你啲ＤＮＡ有撚用，雜種啲ＤＮＡ都係你隻閪入面啦

你成家率先取消哂啲外國籍大家就真係比like你喇

真
更加唔應該驗

不如接受病毒先
再試下國產疫苗

你check你嘅事 關我地咩事死柒婆

雞珍手法層出不窮

有冇人幫佢改做isis

少部份？唔識就開個now news cable news fb睇下啦

btw DNA送中

其實做得全民檢測得黎
我地中央都整完疫苗啦
測黎做咩直接打針好過

如果係林奠驗屍就有用

邊個想要佢DNA
將啲DNA注射入佢體內都唔想

同埋點解唔影下支棍要篤幾入

我對佢唔reply嘅做法一笑置之嗤之以鼻！我聽日430post唔會爭#2

我哋做開殮房執屍，有乜末見過

你又知道佢哋係醫護？

咁撚老
有邊個要

佢需要做嘅係人格測試

佢上任嗰日已經抽左dna la講經咩屌

關我撚事

關我撚事
你咪自己驗飽佢

唔洗吹 身體最誠實
你咪最後睇下有幾多人驗囉
連廢老成群嘅的士群組成果都咁差

仲未死？

已讀

平時咩都唔洗自己做既人先會強調自己落手落腳做野

心諗：屌你老母 老美會唔會制裁埋我

人地支那落嚟都唔使驗啦 果然冇地位

哦

你驗一百次我都係唔撚驗

接受精神病測試好D

點解? 覺得自己染左病? 定係純粹想浪費資源?

幾時病毒接種呀屌你

你柒我做乜跟？

陳姑娘唔識

同刁大一樣 親自指揮

有冇專家知道檢驗試劑
成分係咪同疫苗相同？

大量消耗試劑
會唔會令疫苗更難面世咩？

又老又臭

解釋下驗完冇抗體 咁驗黎做咩先

你D 器官有撚人要咩. 嗰頭近

你做咗關我撚事啊

死未呀屌你老母

大家一齊集氣 佢要中

大家心水清做咩柒婆急到咁
叫30歲以下d藍屍去驗 夠鮮

你係唔會得逞嘅

支持盡快安排三萬警察, 海關, 入境處同佢地既家人 都要強制去檢

多此一舉
平時日日都有人幫佢測㗎啦

其實佢講野係好具挑釁性
好大嘅官威

你話有就有？

都見唔到樣

我我我我我我我我我

你估人地信你定信何柏良 傻既都識揀啦
Btw你點樣唔讓人得逞 我唔驗你咬我呀？ 你咪唔好開返晚市 社交限制囉 歡迎加入攬炒團隊

PPE著錯咗
真係醫護嚟

病毒陽性反應先講啦

+ve

次次直播都含到雪雪聲架啦

好心佢啦，病毒都唔放過

等睇正苦群組同禮賓府群組

我不懷疑自己有 所以唔驗

港毒檢測呈陽性反應

好人好者點會無啦啦比人反
市民好得閒無野做？
肯定係你唔岩啦岩唔岩先

海闊天空？

睇錯左梅毒測試

假陰性

有一個人dna 就知幾時要採摘器官 你就會知自己幾時死

中共連你有幾多條閪毛都知喇
扮咩野姐

而家請林奠代言好過請明星
話題性充足

呢個垃圾 你做左關尻人事 當左自己偉人咩 香港多得你唔少 有破壞無建設 見到你都憎每個香港人 都想問候你

Hi君

潛力
等高手出現

見到呢個大笑咗出嚟

驗左腦未

【為石手足送上生日祝福】

石手足因上年0914淘大事件，被控5項控罪，至今已還押超過300多日，失去自由的日子，任誰也快樂不起，願用我們的文字為石手足送上鼓勵和力量！

生日祝福都愈來愈少 🙃
留個言 只需幾分鐘
但對手足而言，珍而重之，睇完又睇
每次情緒來襲時，一點點的安慰

收集生日祝福，請到 @youarenotalonehk_mailbot
截止時間至8月28日 22:00

—————————————————————————
和你讀同留言都好少人寫😊🖕臨瞓前幫手寫下📝投稿可以投啲知識類既野或搞笑野；留言可寫啲同手足想講既野。牆內有訂和你讀既手足都會睇到，但牆外願意幫手製作揾料既人唔多。

好多牆內手足反映和你讀幫到佢地解悶

by
被捕人士關注組
被捕人士收信組

佢唔係諗住佢有影響力丫嘛！反作用力就有！

今天我 接受了病毒測試

林鄭用盡全力貪污

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

又做埋啲多餘嘢

器官太老，捐都唔要

點解左右兩件咁似陪佢嘅紙紥男女準備七月十四燒
嗎？

唔使接受測試都知佢好毒。

鼻咽

你做左，關我撚事咩

撩鼻咽點會冇不適呀
都唔知係咪真係有撩

今天我~親自接受了病毒測試~

性器官狗也不𨳒

也接受了美國制裁測試

點毒都冇你咁毒啦狗西！！！

佢唔係首先要做智力測試先咩

wfc

正解

關我地撚事

今天我親自接受了病毒

淋病？

乜有唔親自嘅測試？

諗緊有得出糧就乜都得

可唔可以驗到佢中肺炎？

其實呢個政府都幾真心膠
本身都覺得全民檢測冇問題，但7婆呢排咁多小動作想香港人去做，就肯撚定有陰謀，事關過咗呢年幾，仲唔知你諗乜咩
你條撚樣咁憎香港人，點會關心我地生死，係關心嘅，早係一月時就做咗嘢啦，等咗成四個月全世界爆咗幾十萬次先嚟叫做派口罩同封關，咪玩啦，再講返呢年幾抗爭，你手上幾撚多香港人嘅鮮血啊，扮乜柒關心啊dllm，成年前識撚穿晒啦on9

你冇中獎嘅話冇人想知

喺習敗敗條鳩到一早攞咗佢dna啦

點確保測完14 日之後唔會有無事？又無藥醫，測到有事又點？？？

但重點係測試過程，大陸式測試十篤口水撈埋驗都叫驗左 又講唔出會注銷實驗結果, 盲既都知你諗乜

話之你驗性病啦。關我地鬼事咩。

屌你老母你落18層地獄都禰補唔到死咗個幾十條人命，你7鵝一定會有報應

哎喲 屌呀
不要說到像世界大事一樣
還不是一個平庸的婦人打開喉嚨了

測完無事行出門口隨時又可以中招

因為見過pk鄧 ？

佢去驗腦實際d

既然可以全民檢測，點解唔可以全民投票？

以為歌詞嚟

快d中

你測咩關我撚事咩 死囚鄭柒娥 倒數等你上斷頭台

咪就係, 搵2個人企喺度影張相就話自己驗咗
我影住對鞋話自己去完禮賓府添啦

柒蛾對眼愈黎愈邪

關人撚事

呀波呢

點解唔等人多嘅時候先一齊嚟排隊啊?

驗完又唔係百毒不侵

你驗撚完咪又係戴口罩

原來去唔去驗係表態黎 明白晒

今天我
承受了這個測試
然後DNA的資料漂遠方

係喎，港共講話 dna 資料唔會出境，改改佢先：

今天我
承受了這個測試
然後DNA的資料交國安

因為政府可以控制病毒咪出黎攪事

鹵水鵝切片上

關我鳩事 冇人想知

7婆收皮啦

我我我我我
乜撚都我行先
食屎啦你

速龍、飛虎咁大隻，啲器官一定好健康，1邊腎仲可以開4賣 fat fat

一個受制裁嘅人講野有咩說服力

咪撚我我我啦

咪就係公墓完 高官 應該帶頭
成為市民榜樣

好有心機

咩撚野中文黎
做測試緊係要親自啦
唔通測人地測到你咩

佢做嘅嘢即係我地唔做

你含家都曝光曬啦 人生最清白嘅嘢
除非..

聽日就會變確診

劣改

應該驗下個腦先啱

測試結果係positive
跟住兩星期後釘蓋

林鄭月娥死全家

你條7婆唔封關免檢疫攬炒在先，我梗係要配合你啦

快啲打埋祖國疫苗

親自指揮啲friend

政府專家係陳姑娘？
係維護市民健康就唔會係咁免檢放人入黎

今天我寒夜看雪飄過

全民檢測=變相公投

仔仔做左未呀

一個違反英中聯合聲明嘅非法政權
一個俾美國制裁嘅狗官
日日9up撚up要代表香港